探射燈：3招偷運槍械話咁易 議員憂成港獨分子武器

提醒大家

千其唔好走私槍械
犯法嫁！！！！

唔好推

好危險

唔知點解有預感鄉黑會出槍先
而黑警會照當睇唔到

而家出街戴口罩都已經犯法啦屌

孫中山推翻滿清唔通又符合大清律例既？

集會時蒙面先犯法，平時照可以戴口罩

如果尋晚元朗CID 支野唔見左d popo 真係有排驚

你唔好話真槍 依家防毒面具都寄唔到

好恐怖

可以考慮從呢方面升級，如果前線認為時候到了。重申，核彈都唔割。

其中有疑似居住外國的港人，貼出1張自購的德國納粹時期用的步槍照片，他多次重申是真槍，只售約3000多港元

係咪我?

一定係

邊到有人教?